
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>花田汐  
&emsp;lz收藏加关注，跟隔壁皮神双更.....今天一整天不逛心里酸.坐着太久腿也酸<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >可我真的好酸啊为什么人皆有妹独我没  
&emsp;317楼  
&emsp;2020-02-29 00:08>
> ###### ლ花田汐:  
> 顺便晚安^去嫖lz其他帖子？（迷惑行为）
  
***
##### MK怪<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-32.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz早上好！！！  
&emsp;318楼  
&emsp;2020-02-29 01:43>
> ###### MK怪💦:  
> 感慨一下，楼主的文笔着实不错，吧里的dalao（人生赢家）都很厉害诶，小的羡慕滴很
>
> ###### MK怪💦:  
> ……熬不住了，睡觉觉，lz做个好梦（我也是≥﹏≤）
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 早上好啊～
>
> ###### MK怪💦 回复 我家的小雨浩: 
> 哈哈，早上好
  
***
##### 陌夣当朝<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz早上好！问个问题。你和mm是同校同级同班么？  
&emsp;319楼  
&emsp;2020-02-29 01:51>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 是的
>
> ###### 陌夣当朝🔯:  
> 回复 我家的小雨浩 :天呐那么巧，这也太幸福了吧
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 陌夣当朝🔯: 
> 不是巧，我爸故意安排的……
>
> ###### 菜鸟玩家◆ 回复 我家的小雨浩: 
> 现在你爸想起来恨不得抽自己一巴掌<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>Lanota  
&emsp;早上好呀，缘吧新人送来祝福哦  
&emsp;320楼  
&emsp;2020-02-29 03:27  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好，你们都熬夜了吗？注意身体啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;321楼  
&emsp;2020-02-29 07:20  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;带鸽子，是你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;322楼  
&emsp;2020-02-29 07:41  
***
##### 尘埃随心落定  
&emsp;up  
&emsp;323楼  
&emsp;2020-02-29 07:44  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>花田汐  
&emsp;lzmm回家没<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;325楼  
&emsp;2020-02-29 09:56>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 在我旁边睡觉呢，昨晚估计和她闺蜜疯了一晚上<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
>
> ###### ლ花田汐 回复 我家的小雨浩: 
> 好的我又酸了不如做几道数学题<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 我家的小雨浩: 
> 楼主等mm醒了以后先抱住，看下什么反应
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;又发现个可以摄取糖分的帖子<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon87.png" >  
&emsp;326楼  
&emsp;2020-02-29 11:50  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;我发现人只要怠惰下来，就什么事也不想做……比如说和丫头在床上腻歪就比更贴有意思<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;327楼  
&emsp;2020-02-29 11:53>
> ###### 月亮之上◎X♂:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 記得我還在  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon6.png" >  
&emsp;328楼  
&emsp;2020-02-29 12:14  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;第一个是我的，第二个是丫头的……<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=f036594c868fa0ec7fc764051696594a/0d3c57afa40f4bfb690b052b144f78f0f63618b0.jpg" size="384622" changedsize="true" width="560" height="420" size="384622"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=bcd6f22f23a85edffa8cfe2b795509d8/b5b9e450352ac65c10dffd0cecf2b21192138ab1.jpg" size="372569" changedsize="true" width="560" height="420" size="372569">  
&emsp;329楼  
&emsp;2020-02-29 12:15>
> ###### XGKSL:  
> 这么看你好像很被动
>
> ###### 贴吧用户_QC9QZVR:  
> 卢本伟牛逼
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;赶上直播了？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;330楼  
&emsp;2020-02-29 12:20  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;学校要正式开始上课了……以前那种天天摸鱼的日子一去不返……  
唉，我好想念校园生活啊……  
&emsp;331楼  
&emsp;2020-02-29 16:39>
> ###### 梦宸思臻:  
> 建议开学后lz和妹妹在校内还是克制点，毕竟不是所有人都能接受。。。还有祝lz和妹妹99，可以发一点在学校的日常，我们都很期待
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 梦宸思臻: 
> 谢谢你的提醒和祝福！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >
>
> ###### 梦宸思臻 回复 我家的小雨浩: 
> 不谢，一定要好好的ヾ ^_^♪！
>
> ###### 💕你的😺抛瓦:  
> 你们啥时候开学啊（顺便祝愿幸福快乐和学习进步）
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 至少27之后吧……我们这里疫情不算严重，但是为了安全起见还是推迟到那个时候……
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩: 
> 三月二十七？
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦: 
> 是的……好漫长啊
>
> ###### 👧☜💦💤a:  
> 楼主现在开学了吗？
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;丫头瞒着我冲了爱奇艺会员……难怪昨天晚上没回来……  
&emsp;332楼  
&emsp;2020-02-29 18:58  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;开考前过来看看，可恶的学校，7.30-10.00理综<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >  
&emsp;333楼  
&emsp;2020-02-29 19:27>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 终于你们也陷入考试地狱了吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Trtctl♤ 回复 幻变海潮🐒: 
> 可不是嘛<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >
  
***
##### 穹的乡村爱情-  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;334楼  
&emsp;2020-02-29 19:48  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;日常酸一下，溜了溜了  
&emsp;335楼  
&emsp;2020-02-29 20:47  
***
##### 鸿飞202-  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;336楼  
&emsp;2020-02-29 20:58  
***
##### C春日野悠<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-27.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;亲妹还是？  
&emsp;337楼  
&emsp;2020-02-29 22:11>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 关系比较复杂……
>
> ###### ლMºL▫ 回复 我家的小雨浩: 
> 有血缘关系吗，以后结婚合法不<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f19.png?t=20140803" >
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;啊——考完了，一天语数外理综，好累<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon71.png" >  
&emsp;338楼  
&emsp;2020-02-29 22:19>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 辛苦了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩: 
> 你康康你，抱着妹妹吸上一口体香，可轻松了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Trtctl♤: 
> 丫头还在和我生气……
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚安<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;339楼  
&emsp;2020-02-29 23:50
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 晚安          
>
>
> ###### 吾妻狂三😍 :  
> 晚安          
>
>
> ###### 穆久a👧 :  
> lz考不考虑爆个照<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 穆久a👧 :  
>爆照了然后你想做什么？泄欲<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 我以前被人夸过可爱……当时我就炸了，后来带着人去校门口堵他那个XX才知道我是男的……都成阴影了……          
>
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
>？          
>
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
>他一开始不知道吗？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon12.png" >          
>
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
>不好意思          
>
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
>对你造成了困扰<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon8.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Trtctl♤ :  
>没事，当时是这样的，那傻X在我们班里面找人，我当时好心去帮他喊人，完了他对我说了一句“你挺可爱的”之后掉头就走……（而且我当时留长发的……中二病我不想多讲<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >）          
>
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
>声音呢？声音呢？他聋吗？        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Trtctl♤ :  
>咱声音比较中性……别揭伤口了行吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >，我比较讨厌自己这一点的……        
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >        
>
> ###### Trtctl♤ 回复 我家的小雨浩 :  
>对不起，对不起<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >        
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 Trtctl♤ :  
>没事没事<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >        
>
> ###### 穆久a👧 回复 我家的小雨浩 :  
>啊哈哈哈哈哈不是不是，单纯好奇          
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早上好<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;341楼  
&emsp;2020-03-01 06:21  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;昨晚一夜无眠……我始终处于一种无法描述的痛苦和后悔中。  
我尽可能的描述一下昨天晚上发生的事和原因吧……  
实不相瞒，我从昨晚的一点在丫头房门前跪着一直到三点，不停的在道歉，丫头则在门的另一边，不停的哭着。到后来我自己都不知道她到底是怎么让我进去的了……  
我一进门就觉得心痛的无法呼吸，她的房间里一团糟，珍爱的手工制品和玩偶撒了一地，丫头明明把它们看的和生命一样重要啊……  
我再也无法原谅我自己了，我深深的感受到自己伤害了了丫头。丫头的眼睛都哭肿了，嗓子也有点嘶哑。我去给她拿来了水捂子（我们这热水袋的方言）和西瓜片，然后扶她去床上休息。  
就在我准备去给她倒点水的时候，丫头突然抱住我的腰，说了一句让我无比心疼的话。  
——别把我一个人留在这。  
我突然想到，对于我来说，我有她，可我同样也有其他人。  
可是对她来说，她只有我。  
本来兄妹恋爱就不是什么过于光彩的事，我们在感受幸福的同时却又感到无比庞大的对未来的迷茫啊……  
就算父母能理解，朋友能理解，可其他人呢？缘吧的大家都是好人，可能也有氛围影响……但不可否认的是大家几乎都对我们送出了祝福，关心和自己的建议。我很感激你们，也祝福你们都能找到自己的幸福。  
爸爸说的不错，我的确是个只有三天热度的人，我对丫头的感情掺杂着责任，我不否认这一点，但更多的是爱啊！  
我是真的喜欢她啊！  
我们沉浸在日常的幸福中，却忘记了幸福的背景是不幸。  
在安慰了丫头之后，我开始向他解释我对初恋的复杂情感，以及那段时间对她冷落下来的歉意，丫头听的很认真，有些时候她也会听的掉泪，毕竟那段时间对她来说太痛苦了……  
在我漫长的讲述中，丫头明白了很多，也知道了我心中也藏着同样的痛苦，她一开始把（我的）初恋当成一个抢走了哥哥的坏人，可是现在丫头也明白了她的苦衷……她理解了我写那个帖子的原因。  
之后一直无话，我和丫头就这样坐在床边上，看着天边从彻底的黑到显出鱼肚白，我们都能感到对方心中的沉重和迷茫，却也同样的觉得一块巨石落地的轻松。  
对我们来说，未来的苦难也一定非常多吧……  
可是现在，我真的感到了责任和爱情的力量。  
我和妹妹都不是那么有情趣的人，我是段子手，她是听众，我们在一起的时候，更多的是像两个木头人一样无声无息的缠绵。  
可我们都在改变，我学着去体会女孩子的心思，去察言观色；妹妹试着去增加自理的能力，努力成为一个坚强的人。  
至于结果，妹妹理解了我，帖子可以不用删了，但始终是我心头的一根刺，也许不会更的那么勤快了……  
最后是道谢，我想感谢很多人，爸妈，我的一些朋友，妹妹的闺蜜，他们都对我们表示了理解和祝贺。  
我也应该感谢缘吧的很多人。  
 <a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="录播组zz" portrait="tb.1.4013b69a.ljcOVra2WkL89qKA1h_WgQ" target="_blank" class="at">@录播组zz</a>  谢谢你对我的疑惑的解答，如果没有你的话我也不知道自己什么时候会跨出那最关键的一步。  
<a href=""  onclick="Stats.sendRequest('fr=tb0_forum&st_mod=pb&st_value=atlink');" onmouseover="showattip(this)" onmouseout="hideattip(this)" username="打动比" portrait="tb.1.e734c96c.gGIHneA8dubup1ODHRXFUw" target="_blank" class="at">@◆pixiv◆</a>  谢谢你对我很多麻烦提出的建议和帮助。  
此外还有很多很多人，谢谢你们！  
祝你们都能在不远的将来，得到只属于自己的幸福！  
&emsp;342楼  
&emsp;2020-03-01 10:17
>
> ###### 梦宸思臻 :  
> 误会。。。及时说开了就好。。。          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 梦宸思臻 :  
>是啊……我们都是那种有事闷在心里的人……其实说开就好了……          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 :  
> 多多交流一下，别啥事都闷在心里 （还有就是开学了，好好学习别被耽误了，那样会后悔一辈子的。加油罢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >）          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 💕你的😺抛瓦 :  
>谢谢你          
>
>
> ###### 💕你的😺抛瓦 回复 我家的小雨浩 :  
>我也是高中生（春考），互相鼓励一下<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" > （👴真的好羡慕你还有个人帮你解题啥的，现在我卡在数学这里死活过不去力）          
>
>
> ###### 没有刺的刺猬🍼 :  
> 相信楼主和妹妹一定会幸福的，误会和挫折只会成为你们感情更加牢固的垫脚石          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 :  
> 还在上网课被你一句话整出来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >谢谢你的关心与祝福<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon2.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 没有刺的刺猬🍼 :  
>谢谢啊🙏          
>
>
> ###### 没有刺的刺猬🍼 回复 我家的小雨浩 :  
><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### Kawhi2😳 :  
> 是因为什么妹妹会难过？没看明白诶          
>
>
> ###### 我家的小媛儿♬ :  
> 原谅你了……          
>
>
> ###### 西丞X😷 :  
> 这是怎么惹妹妹生气了？          
>
>
> ###### 菜鸟玩家◆ 回复 我家的小媛儿♬ :  
>！          
>
>
> ###### 菜鸟玩家◆ :  
> 你妹妹可是关注了核战避难吧啊（等等，lz也关注了？那没事了）          
>
>
> ###### 新人轻一点♂ 回复 西丞X😷 :  
>lz写的和初恋的回忆贴          
>
>
> ###### 不堪的伤😈 :  
> lz加油          
>
>
> ###### 为什么重命名 :  
> 所以谁能告诉我发生了什么          
>
>
> ###### 晓梦-曦 :  
> 咳咳，不打算感谢一下给你提供这个平台的我么<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 伊艺1106 :  
>肯定感谢啊！          
>
>
> ###### 维你而已7😷 回复 不堪的伤😈 :  
>打开心结远远比逃避好吧，恭喜啦          
>
>
> ###### talent凌月 回复 我家的小雨浩 :  
>lz加油呀，别管别人的眼光，只要保护好最重要的人就好了        
>
> ###### popp365 :  
> 回复 我家的小雨浩 ：水捂子？lz江苏人？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >        
>
> ###### 破风东来 :  
> 你话唠附体了？          
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;女孩子很敏感的...记得今天多关心她啊……  
&emsp;343楼  
&emsp;2020-03-01 10:19>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 嗯，现在在我旁边睡着呢……等她起来我去给她做饭
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>pixiv<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;怕你忘了，再发一遍（其实我是来氵的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >）  
她要是第二天眼睛肿的话...就先用热水袋之类的敷一下...眼睛哭肿了很疼的...如果眼睛痒...就滴点起润滑作用的眼药水...缓解眼干...如果哭到喉咙痛...就让她少说点话...多照顾着她点...如果哭的太过...直接晕过去的话...第二天记住一定要让她卧床休息...最好别起来...不然肯定会头昏...如果胸闷之类的...就多拍拍她的背...记得多吻你妹妹...她会好的很快的（都是我这些年来照顾妹妹哭的经验啊...因为我家的那个很爱哭...以上我都经历过...希望对你有用）  
&emsp;344楼  
&emsp;2020-03-01 10:20>
> ###### 我家的小雨浩:  
> ……大恩不言谢……话说你们今日没课嘛？
>
> ###### ◆pixiv◆ 回复 我家的小雨浩: 
> 有课...
>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 我们明天就正式上课了……行了你先上课吧……
>
> ###### 我家的小媛儿♬:  
> 除了是预言家居然还是专业护理！？<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f13.png?t=20140803" >
  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;加油啊，我会一直看着你们的<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f26.png?t=20140803" >（这话怎么有点瘆人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f27.png?t=20140803" >）  
&emsp;345楼  
&emsp;2020-03-01 10:30  
***
##### 无聲旳砕月  
&emsp;柠檬吧果然名不虚传<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon9.png" >我连妹妹都没有  
&emsp;346楼  
&emsp;2020-03-01 11:00>
> ###### 梦宸思臻:  
> 请来我帖子里报道一下
>
> ###### 无聲旳砕月 回复 梦宸思臻: 
> 来了来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;楼下十级牌没去问网冲领妹妹吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;347楼  
&emsp;2020-03-01 11:37  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon66.png" >  
&emsp;349楼  
&emsp;2020-03-01 15:28  
***